【港版國安法】陳智思遭外資行取消銀行戶口 指有港高級官員同樣遭遇

算係好消息

推

入面啲錢點處理先？？？

推！

陳智思本身好似開銀行嫁喎
應該話佢老豆

取消唔夠既

要將佢地啲錢送中 轉哂人民幣

盤谷銀行

佢係銀行家

包商銀行

應該唔會好似612咁凍結晒掛

花旗?

內文講退還咗

銀行都怕上身...做下野算

apple 改左做美資銀行

HSBC？？

PUSH

火燒連環船呀

都唔係美資
又點會行先

他曾接觸一些香港的高級管員，發現部份人亦有同樣遭遇